有冇人有追開SuperNatural

勁鐘意睇Dean同Sam 不過第13季要10月先上

正呀最鍾意Dean
不過我停左係第六季就無睇
最近打算從頭睇過

追到唔記得哂啲人同劇情啦

淨係記得無啦啦就搞掂左darkness
然後lucifer又同crowley輪流坐
最後crowley死左

有排你睇

你啲字可以再難睇啲

廢事比人鬧劇透啦

你知啲人係咪又鬧

咁都唔明

不過我估佢未死 應該上左隻老鼠身 記得最後拖Crowley條屍出去個陣有隻老鼠跟住